msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yonsei-WiFi-Profile-Installer 1.1_BETA\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-16 18:54+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-16 18:59+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kimiroo\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ;_\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: main.py\n"

#: main.py:146 main.py:192 main.py:530
msgid "One or more error has occurred"
msgstr "하나 이상의 오류가 발생했습니다"

#: main.py:146
msgid "This may cause additional errors."
msgstr "설치 중 오류가 추가로 발생할 수 있습니다."

#: main.py:150
msgid "Do you want to ignore this error and continue?"
msgstr "이 오류를 무시하고 계속 진행하시겠습니까?"

#: main.py:153
msgid "Continuing the installation..."
msgstr "설치를 계속합니다..."

#: main.py:157
msgid "Exiting the installation..."
msgstr "설치를 종료합니다..."

#: main.py:161
msgid "\"{}\" is not a valid input."
msgstr "\"{}\"은(는) 올바른 입력값이 아닙니다."

#: main.py:180
msgid "[None]"
msgstr "[없음]"

#: main.py:184
msgid "Error message:"
msgstr "오류 메시지:"

#: main.py:191
msgid "Installation Failed."
msgstr "설치에 실패했습니다."

#: main.py:201
msgid "The installer cannot continue."
msgstr "설치를 계속할 수 없습니다."

#: main.py:202 main.py:543
msgid ""
"If a problem occurs or cannot connect to Wi-Fi, contact school IT department "
"for assistance."
msgstr ""
"문제가 지속되거나 Wi-Fi에 연결할 수 없는 경우, 학교 IT부서의 도움을 받으십시"
"오."

#: main.py:222
msgid ""
"This installer will install Yonsei Wi-Fi Security profiles to enable\n"
"the connection of fast and secure Yonsei Wi-Fi on your Windows device."
msgstr ""
"이 설치 프로그램은 귀하의 Windows 장치에서 빠르고 안전한 Yonsei Wi-Fi에\n"
"연결할 수 있도록 Yonsei Wi-Fi 보안 프로파일을 설치할 예정입니다."

#: main.py:224
msgid ""
"Close all applications and refrain from using the device to prevent possible "
"collision."
msgstr ""
"오류 발생 방지를 위해 가능한 모든 응용프로그램을 종료하고 기기를 조작하지 마"
"십시오."

#: main.py:225
msgid ""
"The installer will begin installing Wi-Fi Security profiles in 5 seconds..."
msgstr ""
"설치 프로그램이 5초 뒤 자동으로 보안 Wi-Fi 프로파일 설치를 시작합니다..."

#: main.py:230
msgid "Starting installation..."
msgstr "설치를 시작합니다..."

#: main.py:239
msgid "Checking system requirements..."
msgstr "시스템 요구사항을 확인하는 중..."

#: main.py:242
msgid "Detected Platform: {}"
msgstr "감지된 플랫폼: {}"

#: main.py:243
msgid "Detected OS: {}"
msgstr "감지된 운영체제: {}"

#: main.py:244
msgid "Unsupported platform."
msgstr "지원되지 않는 운영체제."

#: main.py:245 main.py:256 main.py:271 main.py:276 main.py:296 main.py:329
#: main.py:333 main.py:350 main.py:355 main.py:389 main.py:393 main.py:421
#: main.py:434 main.py:441
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#: main.py:252
msgid "Detected OS: {} (Build {})"
msgstr "감지된 운영체제: {} (빌드 {})"

#: main.py:255
msgid "Windows version too low."
msgstr "Windows 버전이 너무 낮습니다."

#: main.py:259 main.py:280 main.py:292 main.py:335 main.py:361 main.py:395
#: main.py:443
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: main.py:264
msgid "Checking wireless interface..."
msgstr "무선 인터페이스 상태를 확인하는 중..."

#: main.py:267
msgid "Interface state: {}"
msgstr "인터페이스 상태: {}"

#: main.py:270
msgid "Service \"WLAN AutoConfig\" (wlansvc) is not running."
msgstr "\"WLAN AutoConfig\" (wlansvc) 서비스가 실행중이지 않습니다."

#: main.py:275
msgid "Wireless interface not found."
msgstr "무선 인터페이스를 찾을 수 없습니다."

#: main.py:279
msgid "Wireless interface is normal."
msgstr "무선 인터페이스가 정상입니다."

#: main.py:285
msgid "Preparing wireless interface..."
msgstr "무선 인터페이스를 준비하는 중..."

#: main.py:286
msgid "Disconnecting Wi-Fi..."
msgstr "Wi-Fi 연결을 해제하는 중..."

#: main.py:291 main.py:319 main.py:359 main.py:377 main.py:438
msgid "done"
msgstr "완료"

#: main.py:295 main.py:324 main.py:349 main.py:354 main.py:382 main.py:414
#: main.py:427
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: main.py:310
msgid "Deleting old Wi-Fi profiles..."
msgstr "오래된 Wi-Fi 프로파일을 삭제하는 중..."

#: main.py:314
msgid "Deleting profile \"{}\"..."
msgstr "\"{}\" 프로파일 삭제 중..."

#: main.py:340
msgid "Generating new Wi-Fi profiles..."
msgstr "새로운 Wi-Fi 프로파일을 생성하는 중..."

#: main.py:343
msgid "Generating profile \"{}\"..."
msgstr "\"{}\" 프로파일 생성 중..."

#: main.py:366
msgid "Adding new Wi-Fi profiles to system..."
msgstr "시스템에 새로운 Wi-Fi 프로파일을 추가하는 중..."

#: main.py:370
msgid "Adding profile \"{}\" to system..."
msgstr "\"{}\" 프로파일 추가 중..."

#: main.py:400
msgid "Cleaning up temporary files..."
msgstr "임시 파일을 정리하는 중..."

#: main.py:405
msgid "Deleting \"{}\"..."
msgstr "\"{}\"을(를) 삭제하는 중..."

#: main.py:458
msgid "Current machine's OS is not supported."
msgstr "현재 기기의 운영체제는 지원되지 않습니다."

#: main.py:459
msgid ""
"Visit {} and\n"
"find appropriate Wi-Fi connection guide for current device."
msgstr ""
"{}에 방문하여\n"
"현재 기기에 적합한 Wi-Fi 연결 가이드를 참조하십시오."

#: main.py:463
msgid "Current machine's Windows version is not supported."
msgstr "현재 기기의 Windows 버전은 지원되지 않는 버전입니다."

#: main.py:464
msgid ""
"Upgrade to newer versions of Windows or\n"
"Visit {} and\n"
"find appropriate Wi-Fi connection guide for current Windows version.\n"
"(Minimum supported version of Windows is Windows 8.)"
msgstr ""
"새로운 버전의 Windows로 업그레이드하거나\n"
"{}에 방문하여\n"
"현재 기기의 Windows 버전에 적합한 Wi-Fi 연결 가이드를 참조하십시오.\n"
"(이 설치 프로그램에서 지원하는 최소 Windows 버전은 Windows 8 입니다.)"

#: main.py:468
msgid ""
"Wireless interface (Wi-Fi Card) is not detected or\n"
"cannot be accessed on your device."
msgstr ""
"현재 기기에 무선 인터페이스 (Wi-Fi)가 없거나 접근할 수 없는 상태입니다."

#: main.py:469
msgid ""
"This installer only works on Wi-Fi-capable devices.\n"
"Try rebooting the device or updating/reinstalling the Wi-Fi driver."
msgstr ""
"이 설치 프로그램은 Wi-Fi 기능이 있는 기기에서만 동작합니다.\n"
"기기를 다시 시작하거나 장치 드라이버를 업데이트/재설치 해보십시오."

#: main.py:473
msgid "\"WLAN AutoConfig\" (wlansvc) service is not running on your device."
msgstr "\"WLAN AutoConfig\" (wlansvc) 서비스가 실행중이지 않습니다."

#: main.py:474
msgid ""
"Try enabling and starting the required service, then run this installer."
msgstr ""
"필요한 서비스를 활성화하고 시작한 다음 이 설치 프로그램을 실행해 보십시오."

#: main.py:478
msgid "Failed to disconnect Wi-Fi before installing new profile."
msgstr "새로운 Wi-Fi 프로파일을 설치하기 전에 Wi-Fi연결을 해제하지 못했습니다."

#: main.py:479
msgid ""
"Try running the installer again. If the problem persists,\n"
"try rebooting the device or updating/reinstalling Wi-Fi driver."
msgstr ""
"설치 프로그램을 다시 실행해 보십시오.\n"
"문제가 지속되는 경우 기기를 다시 시작하거나 Wi-Fi드라이버를 업데이트/재설치 "
"해보십시오."

#: main.py:483
msgid "Failed to delete old Wi-Fi profile(s)."
msgstr "오래된 Wi-Fi 프로파일을 삭제하지 못했습니다."

#: main.py:484
msgid ""
"Try running the installer again. If the problem persists, try rebooting the "
"device."
msgstr ""
"설치 프로그램을 다시 실행해 보십시오. 문제가 지속되는 경우 기기를 다시 시작하"
"십시오."

#: main.py:488 main.py:496
msgid "File write failed while generating new Wi-Fi profile file(s)."
msgstr "새로운 Wi-Fi 프로파일 파일을 생성하는 도중 파일 쓰기에 실패했습니다."

#: main.py:489 main.py:497 main.py:501 main.py:505 main.py:513 main.py:517
#: main.py:521
msgid ""
"Try closing all opened applications or rebooting the device then run this "
"installer."
msgstr ""
"열려있는 모든 응용 프로그램을 종료하거나 기기를 다시 시작한 후 이 설치 프로그"
"램을 실행해 보십시오."

#: main.py:500 main.py:516
msgid "Deleting temporary file(s) failed."
msgstr "임시 파일을 삭제하지 못했습니다."

#: main.py:504
msgid "Unexpected File IO error occurred:"
msgstr "예기치 않은 파일 읽기/쓰기 문제 발생:"

#: main.py:512
msgid "Generating new Wi-Fi profile file(s) failed."
msgstr "새로운 Wi-Fi 프로파일을 생성하지 못했습니다."

#: main.py:520
msgid "Unexpected Error occurred:"
msgstr "예기치 않은 오류 발생:"

#: main.py:531
msgid "You may not be able to connect to Yonsei Wi-Fi."
msgstr "Yonsei Wi-Fi에 연결하지 못할 수도 있습니다."

#: main.py:534
msgid "Wi-Fi Profile installation was successful."
msgstr "Wi-Fi 프로파일 설치에 성공했습니다."

#: main.py:536
msgid "Next steps:"
msgstr "다음 단계:"

#: main.py:537
msgid "1. Open Wi-Fi menu from the settings app or the taskbar."
msgstr "1. 설정 앱이나 작업 표시줄에서 Wi-Fi 메뉴를 여십시오."

#: main.py:538
msgid "2. Connect to one of Yonsei Wi-Fi networks (Yonsei, eduroam)."
msgstr "2. Yonsei Wi-Fi 네트워크 중 하나에 연결하십시오. (Yonsei, eduroam)"

#: main.py:539
msgid "3. Enter your Yonsei portal credential when asked."
msgstr ""
"3. 사용자 이름과 비밀번호를 물어보면 연세대 포털 로그인 정보를 입력하십시오."

#: main.py:540
msgid "Username: Your student ID number, Password: Your portal password"
msgstr "사용자 이름: 학번, 비밀번호: 연세대 포털 비밀번호"

#: main.py:541
msgid "4. Enjoy your secure Yonsei Wi-Fi!"
msgstr "4. 안전한 Yonsei Wi-Fi를 즐기십시오!"

#: main.py:546
msgid "Press any keys to exit..."
msgstr "종료하려면 아무 키나 누르십시오..."

#: main.py:549
msgid "Press Enter key to exit..."
msgstr "종료하려면 엔터 키를 누르십시오..."

#~ msgid "Failed to add new Wi-Fi profile(s)."
#~ msgstr "새로운 Wi-Fi 프로파일을 추가하지 못했습니다."
